你知唔知你自己錯啲咩

我撚知咩，知既我改咗啦屌你老母

啱啊屌你老母